<resources>
    <string name="app_name">Localbrandstr_ina</string>

    <string-array name="store_list">
        <item>Maternal</item>
        <item>Thanksinsomnia</item>
        <item>Rawtype riot</item>
        <item>Geoff Max</item>
        <item>Roughneck</item>
        <item>Wellborn</item>
        <item>Insurgent Club</item>
        <item>Rown Division</item>
        <item>Erigo</item>
        <item>Jiniso</item>
    </string-array>

    <string-array name="desk">
        <item>Berawal dari iseng dan ikut-ikutan, siapa menyangka Vidi Nurhadi berhasil membesarkan brand pakaian dan aksesoris Maternal Disaster. Sekitar 2003, karena kecintaannya terhadap hobi musik keras, Vidi seringkali nongkrong di distro untuk berburu merchandise band, seperti CD, kaset, kaos, dll.
Singkat cerita, terbesit dalam pikiran Vidi untuk membuat desain dan menyablonnya sendiri, karena dia merasa kurang puas dengan desain-desain yang ada pada saat itu. Kebetulan juga, teman-teman nongkrongnya di distro banyak yang belajar menyablon untuk membuat stiker dan sejenisnya.</item>
        <item>Sejarah Thanksinsomnia pertama kali tercipta sebenarnya aktif pada tahun 2012 silam dan ditemukan oleh Mohan Hazian. Pada 2011, Mohan masih mengerjakan produksi milik orang lain. Karena sebelumnya, Mohan sebenarnya kerja di sebuah konveksi milik orang lain dan akhirnya lepas membuat brand in-house Thanksinsomnia.
Mohan merilis produk pertama Thanksinsomnia berupa tas papan skateboard yang terus kemudian ia titipkan di sebuah toko skate shop milik temannya, dan akhirnya mulai banyak permintaan dari produk tersebut, dari situ lah Mohan memulai perjalanan bersejarahnya bersama Thanksinsomnia dan mulai memproduksi produk tersebut dengan model-model yang baru.</item>
        <item>Kisah Perjalanan Brand Rawtype Riot - Brand Rawtype-Riot dibuat oleh visual artis dan pengusaha bernama Decky Sastra sejak Maret 2017. Ia memutuskan untuk punya bisnis sendiri setelah sering menjadi desainer untuk brand lain. Namun, karena cuma punya modal di bawah Rp 10 juta, ia hanya mampu merilis empat jaket yang dipasarkan secara online dari kos-kosannya. Pada saat membangun brand ini, Decky mengusung ide untuk menampilkan konsep genuine art and co. yang menunjukkan desain dari sisi yang raw dan detailing namun masih memperhatikan factor orisinil dan artistik dan menargetkan konsumen dengan rentang umur 18-35 tahun, khususnya untuk orang-orang yang menyukai motor klasik rakitan atau custome culture</item>
        <item>Geoff Max berdiri pada tahun 2013. Brand tersebut didirikan oleh Yusuf Ramdhani dan Fauzan Efwanda.Mereka mulai mendirikan Geoff Max dengan modal lima juta rupiah.Produk pertama yang diproduksi oleh Geoff Max adalah sepatu, khussunya sepatu dengan model sneakers. Nama Geoff Max diambil dari nama Geoff Rowley, yaitu seorang skateboarders legendaris asal Inggris.Toko utama Geoff Max terletak di Jalan Trunojoyo no 15 Bandung.Sebelumnya, kantor pertama Geoff Max terletak di Jalan Waas Blok B22 Bandung. Kini, Geoff Max telah memiliki puluhan karyawan, meliputi desainer, akunting, pemasaran, admin, dan lain-lain.Geoff Max terinspirasi oleh fashion style era 1950-1990 di Amerika Serikat.
</item>
        <item>Perjalanan strategi pemasaran Roughneck 1991 diawali dengan berjualan melalui media sosial. Selain itu agar bisa memperkuat dan meningkatkan brand awareness, Rusli mengikuti berbagai bazaar offline dan membuka beberapa toko offline.
Lalu pada 2016 di tengah era digitalisasi yang memiliki banyak tantangan, Roughneck 1991 memutuskan untuk bergabung dengan marketplace.</item>
        <item>Wellborn didirikan oleh Mielka Raputra Bardin dan Tjuk Nurputro Guritno sebagai bentuk kecintaan mereka pada seni dan fashion. Ciri khasnya dalam membuat t-shirt dengan teknik manual printing, grafisnya yang tidak biasa, dan desainnya yang unisex membuat Wellborn dapat diterima dengan mudah, terutama bagi para fashion enthusiasts untuk mengekspresikan dirinya melalui apa yang mereka kenakan.</item>
        <item>insurgent club didirikan sejak September 2017. Insurgent Club merupakan toko pakaian dari kota Bandung yang menyediakan berbagai macam kategori pakaian seperti Celana, Tees, Crewneck, Longsleeve, Flanel, Kaos Kaki bahkan hingga Hat yang semua terbuat dari bahan katun berkualitas dan nyaman untuk digunakan setiap harinya. </item>
        <item>Rown Division adalah clothing brand asal kota Solo yang berdiri pada tahun 2007. Berawal dari passion yang tinggi terhadap dunia fashion, ditambah semangat independen dan ambisi secukupnya, Rown Division menjadi clothing brand terbesar di Solo dan salah satu yang terbaik di Indonesia. Rown Division mengawali perjalanannya dari toko pertamanya di kawasan Kalitan yang merupakan salah satu sentral kegiatan skena kreatif – terutamanya fashion dan musik – kota Solo pada masanya. Tiga tahun kemudian Rown Division pindah ke toko yang lebih besar di kawasan Manahan sekaligus menghabiskan diri sebagai clothing brand terbesar di kota Solo. Di tahun yang sama Rown Division melebarkan sayap dengan merilis Pretty Rown dan Rown Junior.</item>
        <item>Perjalanannya di industri pakaian dimulai sejak tahun 2011 dari sebuah studio kamar salah satu apartemen di wilayah Depok, tanpa karyawan atau tim satu pun.
Tahun 2013 dikisahkan Sadad menjadi awal mula dirinya melahirkan nama Erigo sebagai sebuah identitas brand bisnis fashion-nya hingga kini bisa menjadi UMKM inspiratif yang naik kelas.</item>
        <item>Brand yang dibangun sejak Desember 2018 oleh Dian Fiona ini mengusung konsep jeans untuk anak muda yang aktif dan kreatif sehingga mereka bangga menggunakan produk lokal karena dapat tetap tampil keren dan aktif.“Jiniso ini memiliki arti jeans Indonesia karena kami ingin menjadi jeans local brand nomor 1 di Indonesia,” tuturnya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="loc">
        <item>https://goo.gl/maps/zn1iUvimEiqT6vpLA</item>
        <item>https://goo.gl/maps/DsmssqNGTWJMCNsg8</item>
        <item>https://goo.gl/maps/4nW1raqpEEeYjLKKA</item>
        <item>https://goo.gl/maps/hhyiu97CLwC85hxt7</item>
        <item>https://goo.gl/maps/rZ8D7skBpWLXD1oU8</item>
        <item>https://goo.gl/maps/K1k8nthUMoakYWwC6</item>
        <item>https://goo.gl/maps/KuTZCEoDzJwYYLVm6</item>
        <item>https://goo.gl/maps/6w4SL9GTuE81CQjs5</item>
        <item>https://goo.gl/maps/Go3E2omemds4DrpCA</item>
        <item>10</item>
    </string-array>

    <string-array name="ig">
        <item> https://www.instagram.com/maternaldisaster/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/thanksinsomnia/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/rawtype_riot/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/geoff_max/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/roughneck1991/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/wellborncompany/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/insurgentclub_/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/rowndivision/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/erigostore/ </item>
        <item> https://www.instagram.com/jiniso.id/</item>
    </string-array>
</resources>